美斯下週歸隊訓練 高文將他拒諸門外

欄哂球霸

儘管已經決定離隊，但美斯（Lionel Messi）仍將在下週一參加巴塞隆拿的訓練，原因是他的法律團隊不想授人以柄。

美斯和巴塞未來有可能就合約條款問題走上法庭，為此，美斯方面要儘可能少的給對方以口實，如果拒不參加球隊訓練，將被視為違規違約之舉，如果未來發生法律糾紛，這對美斯是不利的。

不過，《TyC Sports》稱，巴塞新帥高文（Ronald Koeman）尚未決定，是否接受美斯和一隊球員們一起訓練，因為這可能對球隊氣氛產生不良影響，亦有可能單獨安排美斯練習

廢老玩大左 以為人地會跪係度叫佢唔好走

叫球王練習跳火圈

巴塞Fans咪跪係到